[T寶]周子瑜說日文網友暴動啦 忘詞靠團友SANA救援

韓國人氣女團「TWICE」推出第2張日文專輯《TWICE2》，8成員獲邀到朝日電視台音樂節目《MUSIC STATION》作客。昨晚播出以畢業為主題，主持人塔摩利詢問成員畢業的回憶，來自中國台灣的周子瑜難得秀日文說：「我畢業典禮沒有哭過，但是去韓國的時候…」講到一半突然忘詞，仍盡力想著準備好的日文一字一句回答，日本成員SANA在一旁幫忙提詞，子瑜說日文的模樣在日本推特上獲網友大讚，直呼：「努力說日文的子瑜真的太可愛了！」

周子瑜在成員的幫助下說出自己的回憶：「去韓國的時候想到要跟好朋友分開，就大哭了。」說完日文的她害羞倒向MINA身上，其他成員笑開懷為她鼓掌。周子瑜小學畢業照也同時公開，引來日本網友熱烈討論：「從小就超美！」也有許多粉絲讚她日、韓兩地跑，說的都不是母語，「一定花了很多心思準備」。

周子瑜受訪時透露自己在畢業典禮的時候從來沒哭過。翻攝朝日電視台畫面

周子瑜難得用日文回答，緊張地頻看下方。翻攝朝日電視台畫面

萌萌噠來自中國的小姐姐就只服周子和怡人

怡人完勝支瑜

樓主咁後生可能唔多明
支那只得雞,台灣先有女神
唔好混埋一齊講,你睇程潚而家已經變返做咩?

兩個小姐姐都靚靚

好可愛

點解台灣新聞發生親啲咩都話暴動

係 發現牙瑜既可愛程度嚴重比人低估..

太多盲反 唔明點解咁可愛嘅女生都有人黑

🐔

又邊個黎 咁多連登仔推

MOMOLAND無知狗

我老友SANA好正阿

係幾能正..

咪色啦==

我正經男孩子

高下立見，整容賓妹支瑜

你牙宮就整容賓妹啦